# Шлюз от XBTS.io

XBTSX предоставляет сервис шлюза, построенный на бирже CrowdWiz. Сервис шлюза отвечает за ввод и вывод криптовалют с биржи CrowdWiz. Он поддерживает обширный список популярных активов. Вы легко можете определить, какие из них поддерживает XBTS.io, так как они обладают префиксом вида XBTSX.*. Например, XBTSX.STH, XBTSX.POST и т.п.

## Веб-сайт

[XBTS.io](https://xbts.io)

## Поддержка

- [Telegram Чат](https://t.me/xbtsio)
